其實IG shop賣嘅減肥糖果喺乜？

見好多妹妹仔買

仲有豐胸糖果

2星期就減到10kg

而家個胸幾大？

主要成份好似叫placebo

明知咁減肥無任何化學/物理SUPPORT就想瘦,都會去買/被做馬
香港速食文化好嚴重

要唔要食一甩？

難怪一直都有性交轉運
香港地啲女係咪弱智

安慰劑(Placebo)是什麼？安慰劑就是不含任何藥物成分，外型看起來像藥，但其實不含藥物。當事人不知道吞的「藥物」其實不含任何藥物，單純認為自己接受某種有效的治療。一般人並不確定安慰劑效應是什麼，但有些人在接受某些治療時，改善速度以及幅度極為明顯，這種相信自己接受某種治療，但並未服藥就能改善的狀況就是安慰劑效應。

🤔

妹妹仔點會諗咁多

Ig shop係可以賣呢啲？

我都有食 個波大左好多 出街比人望住哂

美白糖果 食二十日即變白人

俾我揸兩下ok???

係ig買野已經係弱智

店主話過無番工，只係靠減肥糖果，月入兩~三萬

賣垃圾都咁多人俾錢
香港真係遍地黃金

咁叫大？

打美白糖果都有一堆 可見有市場

香港地女人錢真係易賺

成份都無寫

要食減肥糖果 太肥

肥人錢都好搵
班死肥撚以為呢個世界真可以不勞而獲
食粒糖都減到肥 咁世界無肥人啦

又係代理團嚟架

咩來頭？講到咁勁

大把錢食肉

識真人？ moreeeeee

朋友食過減肥藥
果啲係禁藥黎
食過會成日暈 無精神
攪到個肝唔好 （肝酵素好高）

睇啲客comment個個吾系甘牙就知點解條友可以月入2-3k啦

仲有咩減肥啫喱 又係乜嚟？

1個月可以减10kg

我自問都蠢蠢地
但都從來無一秒相信過呢啲野
食粒糖就減到肥呢個世界無肥婆啦...

中學嗰陣有個mk妹開shop賣減肥藥
講到自己幾為客人幾有心

後來聽佢啲fd爆料
佢係淘寶啲假貨塞入啲「正貨」盒到賣俾人
Ig做呢啲生意嘅十個有九個半都唔係好人黎
為咗賺錢根本唔理自己賣嘅野係咩，唔理人死活

同埋增高藥

係20~30k 讀書仲有乜用

佢就係標榜無副作用

好似會發熱 從而燃燒脂肪

要深入check先驗得出就當做係無副作用 真係痴撚線

呢種？

傻西嘅錢真係好賺

唔洗廿蚊一日

揸廿日就白呢個世界無黑人啦

真心好撚痴線 為錢害左人 害撚埋右

其實艾豬仲有更多on9野買

沖涼都可以減肥了

好撚好笑 好有新意

食過
柯到仆街
放個屁都驚賴屎個隻
酵素令你清宿便咁樣排毒去水腫
腸道健康咪令左瘦左咁
但真係好辛苦 都唔知係咪有瀉藥

隻隻減肥藥都有瀉藥架啦 放心
食多幾個月 條腸會變黑甚至唔可以自然排便
跟手以後要灌腸先痾到屎

真係好有用 食左一星期 由aa升到c cup 兵仔數量都由少量變大量 唔得閒覆你嚕 又有隻兵仔約我出街街啦

之前好似係連登有post
話買呢隻減肥糖果入左數一直唔寄貨

嗰個代理團應該係支那公司嚟架 佢地啲獎賞好似好勁咁例如總結一個月業績係全個代理團最高果10%有iphonex送

依家好興一個啫哩條 係咪一樣都係代理團

我係唔係要報警

呢個 都係減肥糖果 緊住起起下底 原來淘寶野

咪又係咩西布曲明果類咁嘅野

之前東張西望好似有報導過

呢啲智商稅係要俾架喇

男人黎講算係咁

但係條腰60吋

呢個店主正身ig gifchann 陳倩茹上過兩登好多次

食糖減肥......笑撚死......

D肥婆又懶又蠢，屌你老母

肥屍大隻食咗都變肥屍細隻

如果真係得香港就唔會咁多國際機場啦

試過買佢依間黎食 食到水都唔想飲 點知我食左少少野就即刻腸胃炎。。。。屌唔過

佢冇講錯，買嗰啲人真係傻閪

你樓上有一個

想減肥咪做運動囉
成班想不勞而獲又蠢
On99

點解賣呢d 唔洗比人拉

痴線 妹妹仔咩都唔識 陣間食死人

咁夠膽走去食呢d咩牌子都唔知既藥
去萬寧買減肥藥都起碼有保障

好多妹妹仔/肥婆一次過買幾個月食

支那公司好賤格
但代理班人仲賤格 亂賣野俾人食

佢個樣好有整容feel，不過佢成日話無+自己幾大波

點解你要買

但佢依然大把客，月人20-30k

#132 條片佢寸過馬撚

收皮啦叫佢 下巴咁撚樣都夠膽話自己無整

圖 另一個post度cap

班妹妹仔再大少少先知自己戇居

海關係咪唔撚識做野?

個死人雙眼皮

睇圖可見 又開眼頭 整鼻整下巴
佢當人傻閪定當人盲

食肉毒桿菌素就一定減到肥

我表妹聽咩2人同行。。。。平啊嘛

做運動啦肥婆

我見佢會費都幾平下 應該好多學生入團

IG減肥 增高 美白產品全部都唔好信,呃人的,真係有效就唔洗放IG賣啦

做緊啦屌 純碎想再瘦啲

用咁多錢請咁多人 但就無人做嘢

加油

樓主其實就係店主?

走去買係咩心態 乜野成份都唔知放入口
死左都唔知咩事

好似係 粉紅色袋個d